拜仁，你啲入波好煩

疤迷，明白嘅
唔好踢歐聯囉Quit 歐聯囉
你成日都會對到我㗎btw
因為我有好多budget喺度買球員
btw 疤迷我比一個建議你唔鍾意quit左歐聯佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多德甲球隊靠我地隊波賣廣告，德甲先可以生存到？你知唔知道啊疤迷？得唔得？
兩種野姐，就係唔鍾意嘅quit左歐聯佢
因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我入波
唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知我啲入波煩唔煩？我自己都覺得煩
因為我成日我自己沖涼嘅時候呢，我都睇我自己入波精華我自己都要skip自己
因為當我睇夠5秒就會射啊嘛
咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢
冇話你呀，我都skip到手軟
但係點樣
你識唔識波啊？
點解會入咁多波，因為勁呀嘛，係咪？
如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點識波嘅人嚟
唔識嘅可以學
得唔得，疤迷？
唔鍾意嘅可以唔睇Delete咗個比分app佢
好唔好？
呢一個係Uncle 拜仁俾你嘅建議
you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

只需要一個制

打Fifa個射波掣？

就會有8球波失

都係車個果好笑啲，貼切啲

就可以追蹤活著何求

restart制

喂 拜仁

好多疤迷問我

最新潮文

鍾意既朋友係下面留個8字

真係算係好多budget買人，好似感覺都唔太係

最近有好多球迷問我
喂！拜仁，你點樣喺歐聯一場過嘅波入到8球波呢？
想知點樣做到，呢場波你一定要睇到最後！

最近有多球會朋友問我，喂，拜仁，宜家肺炎d 球員體質咁低迷，你係點樣做到咁多入波？

Tiki taka? No~!
金錢足球？ No~!
有球王係到？ No~!